跪求Bruno mars飛

想收兩張Bruno mars飛
咩日子價錢都得

有兩張2088

2088太貴學生買唔起
sorry

自膠一打
除左2088其他都ok

我要，有無TG

兩張1488seat 13-May

有2張1488 standing A 13/5

求1張/2張平飛

放12號$2088 坐位2連位
放13號$1488 企位4連

放13號block A 2連企位 $1488

放13號 $2088坐位 2張

原價？

放Bruno Mars 13/5 $2088 兩連位
Block4 Row A靚位
有意tg我：

要2張 Bruno mars 仼何日仔 988飛

Tg: mayday2016

原價放 Bruno mars 12/5
Block B standing

原價放Bruno mars 13/5 Block A $1488 1張